扑野扑到好無癮，太快射

男朋友好快射⋯
又懶唔多郁
前戲又唔無乜，淨人想人服侍
但一插幾下就忍不住射

點樣可以控制到佢搞耐啲

捉住佢條撚先

同場播av

你插返佢耐啲咪啱啱好

搵sp

樓主叫你男朋友聽下依條弱智仔唱歌就解決左啦

捉實唔郁？

唔會仲快射咩

不是基

我搵定佢搵

聽完縮埋我諗

你叫佢同你含下先 或者一齊含
試多幾次睇下有冇改善先

緊係你啦佢搵黎把撚咩

咁快嬲嬲豬啦弱智係咪EQ低啲架 你條五毛出哂名仲可以話人五毛 笑撚左

你估個個都好似你條毒撚五毛24小時都上LIHKG咩 你日日都要上手機台蒲頭認真惨 我偽黃笑左 我淨係個名都黃過你條五毛啦 btw你做乜秒覆我 睇來你真係好嬲

連登開notice 真係好撚毒 btw你真係覆得好快 仲要搵埋條片比我 同埋呢我睇得出你好嬲 所以我地下個post見啦 88 依個post太垃圾啦

你幫佢含多d
練下持久

我完全唔明白佢講咩既點解

就係次次都要含 含完先插 插幾下就射